好撚憤怒

。。。。邊日發生

大家一定要去投票
唔好俾手足嘅血白流